# Estudos sobre AngularJS

Estes estudos estão sendo baseados na versão 1.5

Todas as atividades que serão realizadas nesse repositório são com base nos tutoriais produzidos por Rodrigo Branas.

https://www.youtube.com/watch?v=dCWkeFBCPnA

O conteúdo da pasta ClienteAPI_FlaskRestFull é baseado na API disposta em: https://github.com/jota-info/API-FlaskRestful
